點先識到矮過140既女朋友

幼稚園
小學生都高過你

真

180表示咩高度都冇問題